The Hong Kong 12 should be released immediately.

Secretary Pompeo
@SecPompeo
US government account
The Hong Kong 12 should be released immediately. Their so-called “crime” was to flee tyranny. Communist China today is turning Hong Kong into the East Berlin of yesteryear, actively preventing its own people from seeking freedom elsewhere.

4:43 AM · Dec 19, 2020·Twitter Web App

推下先又

Pompeo